借孖展抽新股一問

想問問借孖展抽新股一般有無話 minimum 要借幾多錢？如果只係借錢抽一手得唔得？

要借，借盡佢

只有上限孖幾多，無下限
有啲證券行可以借二十倍，咁最多就可以借你本金嘅二十倍孖展
如果你想孖一手都得